頭先係蘋果直播聽到有隻狗操鄉音話示威者成個古惑仔

有冇人可以幫手摷返出嚟。

推

push

幾分鐘前咋

嘩屌
又滲入要煲大佢

上熱門

文宣

開唔到

各位睇完就順便推post